七頭張建宗你收皮啦，我地而家得大灣區人

係咪攪港獨

我地香港同偉大祖國已成為大灣區，我地食草都贏老美

我地香港唔怕取消關係法，我們一定贏